不要說香港亂局，試著說撥亂反正

不要說水炮車，試著說殺人車

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車